上次建生已經警告過大家之後會好危險，依家發出死城警告

死城警告

現時香港陷入極致危險的境地，一小撮極端暴力蒙面持槍的恐怖分子在各處鬧事，隨意闖入私人物業如私人屋苑以及商場任意拘捕及攻擊普通市民和記者，嚴重破壞社會安寧。市民為保障自身安全應留在家中，切勿逗留商場及街道等高危地方讓恐怖分子有機可乘。在恐怖分子暴亂期間，建議市民只到黃色商店維持有限度經濟活動。香港社會各界應對恐怖分子的極端行為予以強烈譴責，與暴力割蓆。

屌你老母，行商場都唔安全

一日恐怖分子未解散，市民安全皆受嚴重威脅

可以改叫
良心商店
良心經濟圈

政府好撚想攬炒呀

和理非要做嘅唔係摺紙呀
和理非係一大班人塞入藍店/中資店令佢地做唔到生意呀

恐怖份子想攻陷商場啊

咁不如下次開花就咁搞啦
琴日集人完全唔知為乜

一起去美食遊覽團都好吖

exactly係suck4.0嘅活動